［人手置頂］各黃group都要一齊宣揚倫敦人西先生手記係藍gp

我地自己圍內知人搞分化係無用㗎，好大部份嘅淺黃仲係好樂於捉鬼，比人分化都唔知
大家係咪應該集中火力響自己參加嘅FB黃gp出po宣傳一下，等啲淺黃有概念，唔好中港共藍屍啲分化計

自推
響連登打泥水交係無用架，發散晒去所有黃gp先係正路

咁就藍group?
以前落難五金同卓澄單嘢有講錯？
清者自清，龍門可以出嚟解釋，清除疑濾，便能減小無謂紛爭啦

繼續推

有無佢平時屌開人/
自己人嘅罪證？(除咗今次龍門)

班人西成日話
追擊過國難五金、藍屍玻璃朱
水炮車erica
所以個anita係黃嘅

我呢度有save佢嗌割席嘅長文

不分化不割席 係戇鳩嘅
佢走獨立(自成一角)嘅抗爭之路

嗰陣仲以為佢左膠
藍屍/戰俘都講人權
可以留意吓佢啲吻
咪同而家個sun leu一模一樣
好撚鍾意: xxxxx, 點？點？點？

有手足唔睇路
以為 "寧鳴而死 不默而生"
實係自己人啦

點知

不割席不分化
係戇鳩鳩規矩
係盲目、唔用腦

佢真係好撚柒鳩煩

lm

國難單野我覺得兩邊都係有浸熱狗除，但條癲婆走去狙擊眾志賣口罩就真係好大機會係暗藍。

人西有冇鬧過黑警

所以就唔係藍?
憑佢講嘅野肯定唔係黃

屌手足仲多過屌警甴
個gp本來就開黎搞批鬥,你就知班人本性鐘意批鬥,一定唔會係同路人

推

巴打

又話唔講政治
屌眾志

咪就係 連黑警都唔屌 不停屌偽黃 偽黃有冇殺人有冇亂拆細路

又出手分化啦